原來是標記樂園潮州粉麵菜館 有叻哥支持...............

叻哥萬歲!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Show Blocked User - 肥絲大隻

「任何電視節目，只要見阿叻有份出現，你就知道，這個節目必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。以一人之力，左右一個騷，或一件盛事，這正是我渴望擁有的影響力。」

見到都憎